\poemtitle{Где же\ldots}
\settowidth{\versewidth}{Пусть знает точно ветер, что не вернусь.}
\begin{verse}[\versewidth]
  Блики света --- все по местам,\\*
  Я похоронен где-то, но без креста.\\*
  Увидеть солнце, может в последний раз,\\*
  Чтобы навеки молча уйти во мрак.\\!

  Где же, ведьма, встречу тебя?\\*
  Как будто ветер воет, закат храня.\\*
  Пусть знает точно ветер, что не вернусь.\\*
  Да только поздно, знаю --- это не грусть.\\!

  \vinСолнце чертит прощальный круг,\\*
  \vinПоследний круг для нас.\\*
  \vinРухнет стена в море из льда,\\*
  \vinМожет быть, это твой шанс.\\!

  Холод цепью тянет к земле,\\*
  Наступит лето где-то, но не во мне.\\*
  Прощусь с мечтою --- это не полбеды,\\*
  Ты позабыта где-то, там, где цветы.\\!

  И снова осень гонит ветра и прах,\\*
  А мы уходим, тонем, не помня сна.\\*
  Увидеть солнце, может в последний раз,\\*
  Ведь в этом мире солнце взошло для нас.\\!
  \attrib{$20\frac{3}{VI}07$}
\end{verse}
